講真 大部分港男手無縛雞之力 6月9做到D咩??

為左香港既未來

港男們

係時候做下占

唔係到時候比班警察推一推就訓到

真係好柒

大家一齊努力做占先

練好身型 到時候唔打得都睇得

我推薦大家去旺角力威健身

好有效

推推

人海戰術啦
警犬先得3萬
香港市民行30萬出黎都十打一啦

想像一下30萬個做左占既港男

到時候做咩都得

要從身型上勝過警犬

唱今天我

我同你去健身啦
你可唔可以出黎應下我呀...

可以做到的 差你呀 番嚟啦

你仲係咪到